專一既人有乜特點

你唔會明架啦......

唔會口花花

唔會咁易鍾意第二個

專一

特點：專一

點睇得出

個西鬆d

By definition

乜睇得出既咩
通常都要了解左先知

On9 lo

Funny. No reply la.